求問hololive單野係點？

我見支那成堆蝗係度屌鬼hololive放棄支那市場同辱華，又話要出精又盛
但又見有d post話佢奶共
咁單野究竟係點？

利申：未睇過vtuber,如果佢企硬，諗住點都比d錢支持下

做緊sit up 跪完又企 企完又跪

Hololive :

主要係hololive en企得住
係歐美打開新市場
令到本社有膽企返硬

征完啦 好似一堆支那翻譯都話放棄
去人地直播搞事 洗頻仲洗得慢過比錢果班人
冇撚用

簡單嚟講 有兩vtuber show YouTube 後台數據 出現咗台灣兩隻字 之後牆國人就開始話佢辱華要佢道歉

事件過咗兩日 一啲動靜都冇 當人人都以為間公司唔跪嘅時候 佢一跪跪到底 罰咗兩個人停三個星期 但牆國人唔收貨 話一係個vtuber被人炒 一係你間公司就離開牆國

當人人以為佢會為咗利益炒人嗰時 佢又突然企硬保住個vtuber

跟住班牆國好嬲 搞下搞下間公司有脫脂跡象 大概就係咁 你覺得係奶多啲定企硬多啲自己諗

出左幾篇聲明話支持一個中國咩咩咩
又罰人講台灣,個台又唔比人打台灣
重來都冇出聲撐
只係支那仔唔滿意係咁嘈,都冇炒到踩到支那仔條尾個兩個員工
唔好FF人地唔奶支

冇話佢唔奶 只係天時地利人和都唔比佢奶啫

公司跪就跪左架啦
係未奶到盡姐
你話啲職員本身政治取態係點其實就無人知
因為本身就係好小事 又唔係特登support tai wan
所以課唔課金就真係睇返自己銀包 睇返對個實況主欣唔欣賞
如果本身無睇開 只係想政治課金
大把地方可以比你課
排都未排到hololive

證歐美市場>支那市場

hololive奶共呢樣本身冇變過
支那出精係因為有d V可能態度上唔太care佢地
尤其請支持coco 佢就一定心底極憎支那
然後
rushia 呢件重好care支那市場
aqua唔知點解好得支那人支持
狐狸fbk彈出彈入
呢3件最好都唔好睇佢

hololive繼續奶共玩抖陰

簡單嚟講
cover跪完中國唔服而且燒到國際層面(第一次公告)
yagoo罰自己再俾返之前啲抽成兩個V嘗試平服兩邊(第二次公告)
桐生放監後搵晒全個hololive啲V幫佢站台(asacoco大學&asacoco旅館)
跟住中國嗰邊翻譯組逐個收皮
cover打算將holoCN嗰啲V轉做個人勢

暫時唔知asacoco大學&asacoco旅館係cover默許定係班V自己作反
可以知道嘅係班V唔會再跪中國

順便宣傳一下，moona好正，佢今日同holoEN合作

coco 搵咁多錢
中國市場佔得個0.5%

成件事嚟睇fubuki最撐coco
中間中國將coco個名變咗禁忌字眼
fubuki都仲有嘗試出tweet去試底線
coco放監前唔計fubuki條tweet就係gura講得最大聲
gura唱歌咗兩首人中之龍俾coco聽(講明係唱俾coco前輩)
coco放監之後asacoco大學企得最前就係fubuki
你睇佢twitter個名譽狐教授就係咁嚟

可以跪佢梗係想跪完賺兩家茶禮
跪完班支那仔又唔收貨咪焗住脫支
而且佢出完第一篇聲明支持一中之後仲俾人拎去啲議員搞嘅對中政策協會講 可能淆自己國內

堆蝗自己都唔夠人出精
企出黎話要炸holo既越黎越少
多左人出黎話其他人冇辜叫人專心炸coco
就算冇左cn 過一兩年整個holo華語圈保證乜都番晒黎

入coco live留言洗版俾人檢舉先好笑

剩係youtube account都要比錢買, 點出征

唔係咁計

下依D毒撚野洗乜咁緊張

一開始係日本仔乜都道歉左先嘅心態 跪左
後來諗諗下班支那人麻撚煩又唔係賺得多
所以退出市場 大概係咁

支那人每個 ac都要錢 抵撚死

自推

Hololive好黃，係唔係想同我哋holo膠過唔去？
仲有ACG is NOT fuck政治！！！

但hololive唔算acg，建議死返去直播台/成人台

但係コミケ會有相關作品出現

成件事都完撚左先走黎問

台灣都唔俾打咁撚惡？？真係咁想做奴才？

簡單黎講就係歐美日市場大過中國市場

asacoco大學係乜意思

淨係識asacoco news

fbk教授

來龍去脈係點
有無懶人包

去睇星期一asacoco

要計埋coco放監後嘅反擊
同埋中國字幕組崩潰先算完整成件事

coco放監第一日asacoco入面嘅節目

呢d又係屈 個陣台灣 同 中國 2個國家名都唔比打
set左做禁字 唔比人引戰

抹黑奶共既係中資企業 虹狗

yagoo不嬲唔理乜都跪左先 日本職場道歉文化
被屈成奶共 而家全面撤出了 冇中資隨時可走

本來都冇咩留 vtuber
但前幾日睇條鯊魚 睇到上哂癮
如果家下支那敢攻擊條鯊 應該全世界反華

班粉紅一早見到鯊魚出聲已經知道唔夠打

我成日係到諗有無可能可以扮小粉紅搞事然後引全世界集火中國

錯 係燒都燒唔起
之前鯊魚唱歌俾coco嗰陣就有人想搞佢
但係最後淆底
因為佢哋深知唔夠歐美fan打
中國人欺善怕惡 民族嘅劣相性

沖不動en

唔洗扮佢自己都成日周圍放火

不來唔鐘意vtuber
覺得咪又係simp直播主 不過換咗層2次元皮

近幾日無聊睇下覺得佢哋幾有內涵特點幾吸引
龍把聲同粗口
公主會彈琴
船長畫功勁
鯊魚音game勁到仆街
死神整音樂

仲有冇咩推薦

團長中之人超大波

輝月夜夠痴線

團長究竟搞過啲咩影啲咁嘅相
我剩係知櫻巫女拍過fc2live R18實況

Yadog當冇事發生

唔通又想再燒過，又要再扣自己人工

鯊魚前世都有九十幾萬sub
佢地笠晒水唔敢郁啦

miko有無source

fc2live係收費節目通常冇backup

nmslese收晒皮啦

cls成班女都唔正常

就係夠癲先好睇

hey moona

羊

班支那仔會係Super Chat度NMSL
咩心態

而家反而ホロ成班人冇得玩原神，にじさんじ嗰邊就成堆人玩

未爆事件 封測果陣已經搵左彩虹玩

仲有支那行動 支那人格 明日支後

A

係撚保vtuber咩，禁閉完3個禮拜先出張19聲明
可唔可以唔好因為想睇/睇開就自己FF人地冇跪

自己睇返佢係Bilibili講過咩先？
處罰完事後先黎打幾隻字想食兩家茶飯
Ho山孝子咁都撐得落

船長特點唔係色咩
玩個貪食蛇都可以咁癲

btw好似冇咩人推火雞
個性好陽光活潑
玩minecraft仲係到催啲雞快啲愛愛生蛋

有冇多d

赤井心玩美女廚房食咗先講

WMSL

想入讀桐生可可大學，邊一科大家會比較推薦？

直接superchat佢話想入佢個系佢會幫你搞

收到，一想起早安可可可以直接人體注射就心急了。

我就唔明 人地主打youtube主要收入都係superchat
關你班蚊國人撚事咩中意講乜 加上係youtube計台灣係國家 vtuber只係照讀
要屌都屌youtube 係到用錢威脅人地 課多啲金先再講野
最嬲係我地non-china 觀眾錢又比最多 但又因為你小眾柒頭冇得睇
你個垃圾B站收入得嗰雞碎咁多 youtube都要用vpn先睇到 係到講人權

問題係而家己經冇得食兩家茶禮

歸左邊啦

支那搞到歐美FAN無得睇
cover係要歐美屌下先知無得食兩家茶飯

獅白
FPS之鬼 r6上過鑽石 apex大師
但都係玩call of duty 多

再數落去就講晒全部人

火雞係放風定講下咋

tiktok已經滲到去好多國家 唔止日本 仲有歐美
好撚on99
佢地本身冇果個意識去唔用大陸產品

詳細plz
呢家推緊早安可可

一句到尾moona，想知佢有咩吸引力請收睇moona同holoEN聯動嘅Minecraft直播

應該係講下姐
如果真係有咪正囉
佢地有錢收
果班大陸仔又吹到邊間公司敢比HOLO企業案件就出征
睇大陸仔出征原神或者自己打自己一巴
諗下都爽

睇b站脫粉統計（Bilibili反向漲粉排行榜 2020-10），係用周均脱粉數排，9/16-10/21

首先26-29，由桐生可可上榜開始，用左三日holo霸榜，過完國慶周之後應該係跌到冇咩人先跌返落黎

之後我冇追holo後續唔知對應D咩事件啦，就講日期
11號再黎一次全線上升，白狐狸領銜，順道提下BTS 13號都上埋

19號好似係復播，白狐狸發twi祝賀結果holo又全部暴升，嚴重過26號，3個鐘內就將原本榜上嘅其他野全部一下踢晒落去，得返個朱一旦（我唔識），順便19號之前個紀錄喺可可到，之後去左白狐狸到，個數爆左30k

好似話群眾一直在躁動，想holo其他人孤立兩個「做錯嘢嘅人」，復播祝賀另佢地失左希望，真係開始刪片取消合作。

中國人真係咩都唔叻，開團最叻建議繼續開，令更多嘅外國公司望而卻步，開左嘅俾人踢返番去EN同本土，久而久之冇人願意奶

先打完長文，一F5就發現新的風暴

唔係話幫CN班共青搵新公司或轉個人勢？

到底有幾毒先會睇vtuber
一諗起真人可能係豬扒甚至男人就睇唔落

Sor Lo

上鑽咁撚勁

坐撚左幾耐 b站ab稿係 b方加料
日版冇呢段
之後第二次出稿已經冇係b度出 日方自己出埋中文稿

係撚b站自己加料咩

呢篇已經有解釋，係佢地參考中方意見講野，話如果係寫比中國觀眾態度要強硬啲之類先咁寫

即係見人講人話

而且無論加唔加料都好，佢罰完三個禮拜先打幾隻字話係保護佢地已經好有問題

得罪講個人勢真係好少人睇

佢成日喺Vtuber Po出現

利香